    1. Which command (or commands) can be used to show disk usage on this OS using CLI?
        ◦ Centos 7 CLII (terminal/terminator): df
        ◦ Debian 9 CLI (terminal/terminator): df
        ◦ Windows 7 CLI (cmd):  lshw
    2. Where can you find disk usage in this OS using GUI?
        ◦ Centos 7 GUI: df-h
        ◦ Debian 9 GUI: df-h
        ◦ Windows GUI: fdisk
    3. Which command (or commands) show hardware resource usage?
        ◦ Linux: lspci
        ◦ Windows: Systeminfo
    4. How can we show storage devices detected on our system?
        ◦ Linux: lsblk
        ◦ Windows: fsutil fsinfo drives
    5. Which commands (or applications) can be used to create a new text file?
        ◦ Linux:+type > nul file.txt
        ◦ Windows: cd\, cd windows,dir >nombre de archivo.txt , dir >listadecarpetasdearchivo.txt 
    6. When will updates will be downloaded and applied on each Operating System by default?
        ◦ Centos 7: Donde te ponga instalar actualizaciones,gestor de actualizaciones
        ◦ Debian 9: es en instalar actualizaciones,gestor de actualizaciones
        ◦ Windows: Windows update y se vera una ventana de actualizaciones, si la quieres que sea automática.
    7. **How can we trigger updates manually? **
        ◦ Centos 7: Yum check update
        ◦ Debian 9: apt-get update
        ◦ Windows: ir directamente al asistente de actualizaciones
    8. Why are Operating System updates so important?
       Porque te permite entrar en permisos que antes no te dejaban y nuevas cosas que puedes encontrar en APP y nuevas aplicaciones
    9. Describe the process/command(s) to follow to install GIMP photo editor in each Operating System:
        ◦ Fedora 27: dnf install GIMP
        ◦ Windows: GIMP install 
    10. What are repositories on a linux distribution?
Dispone de sus propios repositorios en los que se hallan los programas que nosotros podremos instalar en nuestro equipo.
También podemos añadir y usar repositorios de terceros que contendrán versiones más actuales del software.